帝御‧嵐天加推新價單72伙 折實最平約324萬起

帝御‧嵐天加推新價單72伙 折實最平約324萬起
19:32 2021/03/08

"屯門青山灣新盤帝御第3期帝御‧嵐天價單7號已上載，加推72伙單位，包括58伙標準單位及14伙特色單位，折實價錢由約324萬起......面積184至388平方呎，戶型介乎開放式至2房單位，價單定價355.7萬元至778.8萬元，價單呎價1.58萬至近2.4萬元......"